Ik denk dat we genoten hebben van de vervoering van die omhelzing, volledig een half uur voor het brengen van de grote finale, waarin mijn actieve metgezel de buitengewone soepelheid van haar toonde heerlijk lichaam door haar benen over mijn rug te gooien, mijn onderkant te duwen naar voren met haar hielen, en haar billen opzwepend en zinkend met elke stoot van mijn vreselijk stijve pik, die leek te zwellen en wordt dikker en harder dan ooit.
Met pensioen gaan van elke stoot, haar kut leek mijn pik te sluiten met de kracht van een tang.
We kwamen beiden tegelijkertijd op het extatische moment, en allebei eigenlijk gilde van verrukking; mijn vurige minnares in haar woede van opwinding beet echt op mijn schouder en trok bloed; maar ik voelde het niet - ik was in de de zevende hemel van verrukking, en lag lang lang bijna ongevoelig voor haar schoon lichaam, gevouwen in haar liefdevolle armen.
Om tot onze zintuigen te komen: "Oh, mijn geliefde jongen," zei ze, "nooit, nooit, heb ik dit meegemaakt genoegen.
Je bent een perfecte engel.
Ik vrees alleen dat ik je zal gaan liefhebben Je gaat te ver!
We draaiden onze kanten op zonder het dierbare instrument van ons los te maken plezier, en mijn lieve vriendin prankte verder en verrukte me met haar spelen, omhelzen en vrolijkheid.
Mijn pik was weer opgezwollen en ik wilde stilletjes genieten van een neukbeurt in de luxueuze positie waarin wij leggen; maar mijn lieve vriend zei- "Dat moet niet, mijn beste Charles, ik moet rekening houden met uw gezondheid.
U heb al meer gedaan dan je leeftijd rechtvaardigt, en je moet opstaan ​​en gaan naar je bed om te herstellen, door een goede nachtrust, je kracht. "
"Maar voel hoe sterk ik ben", en ik gaf een krachtige stoot in haar gloeiende en goed bevochtigde schede.
